golf 二手09 10年車應該買TSI 定GT?

budget 3-5萬(淨係計車價）

維修黎講邊架會冇整得咁甘？

28car 嗰道睇1.4 TSI 同 1.4 GT 都差唔多價

5、6代點樣分同埋有咩分別？

唔怕波箱有事

同問 類似post個個都係擺低句波箱有事/負皮 有無ching可以講多d 例如抬波箱要幾錢 多d資料

同問,,,有冇巴打可以講下??

Golf R 都係用 TSI架喇 就R啦

TSI百二匹, 單turbo
GT百六匹, turbo+機械增壓
其他嘢基本上一樣啦

1.4 TSI/GT 差o個40匹/有無皮座, 揀邊部睇你個人需要
如果要講波箱波腦極力子問題o既, 基本上1.4都係一樣有可能中
要減低風險就搵部當時有返去做recall + 無chip過車o既就OK

福士出名容易壞波箱 整親無5至6萬都搞唔掂 呢個價錢買到歐洲車自己諗啦

點解唔買gti 又唔係貴好多

咁又唔洗台波箱 or換豬腦都係2 3萬姐

咁成個波箱抬又比較少
一般都係換極力子同豬腦

yes GT姐係 孖叉樹蛙一樣setting

GTi 仲要係濕六 冇咁易壞
不過樓豬咁低budget 可能係新牌

玩咩Tsi 同GTi個車價都差好遠 差唔多34個
所以好多睇brand都唔會買GTI 一定係去買A仔同 3系

09 10年車 幾蚊都有部啦 樓望主講緊二手喎

sor 睇錯左當新車睇

跌得咁快 上年睇MK5都要呢個價